猁請入

屌你老母啦 馬撚咪馬撚 輸唔撚起咩家陣
總好過你班猁咁虛偽啦
成日燈燈燈 我就唔撚怕柒既 搶口咪搶口 上網唔搶口唔通好似你地上網都要話輸硬嫁啦
唔知以為你地係護級隊
含柒啦 屌猁全家呀
社區盾咪又係輸比阿狗

輸一球開幾十個燈post
贏一場開幾十個post

樓主以一敵百

威啦，拎左社區盾呀ma，叻啦訓覺啦

岩啦咁先似樣
再屌埋黑哨先係路

想知轟咗晏菲路未 毁咗利未 贏就贏硬你阿
做人咁撚串 要還㗎 馬撚

咁你屌囉

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾赢幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

知你唔怕柒啦

輸咪輸囉 我又唔會講黑哨喎
唔係拿狗條廢閪 炒柒左你地啦

香港啲猁好惡架

講到最尾都係用飛機盃打飛機

笑死 你嬲到
執返扎沙好去哭波喪，下年再重奪英超啦

唔係哩 你地真係覺得有得贏個下係好好笑架

你知唔知做人最忌咩？
最忌係係你過份自信啊

嬲實嬲嫁喇 嬲鳩個垃圾前鋒姐

唔係送球比你蛋都破唔到呀廢物

不得不說樓主唔怕柒幾威

示範俾哥迪奧拿睇咩叫唔想踢波

希望哥帥下次唔好9up

搶口咪繼續搶口囉做乜成班輸波就死狗咁

講到好似你換前鋒就贏到咁

送
其實唔止送一球啦屌你老母
條垃圾係入得一球 吹咩

唔係垃圾前鋒

你唔叫你班自己人
唔好入黎我地個post
識話人 唔識話自己

Jota讓左兩球

樓主咪示範緊

啱啱學睇波 借問聲贏咗社區盾有冇三分攞？

樓主保重身體

事實係兩球炒晒

不過上季季尾有3分

老婆清好波

知道啦阿妓係今季冠軍

球隊由上至下都係垃圾包括埋班柒頭阿狗

歐聯冠軍都係得個杯 無三分 垃圾

我地都有英超
益埋3分比你都係8弟

屌你老母 成班垃圾成日講話唔好搶口 上網唔搶口唔通留返拜你山先搶口咩
多鳩餘

不過上季多你43分

欣賞你勇氣

猁狗係度燈燈燈真係肉鳩酸

教訓左上屆冠軍未

咁社區盾個份量又真係重過英超同歐聯嘅

岩呀
真係笑你幾個星期咩屌

多得愛狗

唔知以為今季都係猁拎英超

講得啱㗎 但係勁先好串囉死傻閪

垃圾都劏穿你兩下

今季係你地呀嘛
你自己開po都咁講

利呢兩年贏咁多杯唔算搶口喇 以前無杯捧仲搶口

係阿開post聊交先 同埋往年都係咁嫁喇 咁嬲做咩者

你都on9 唔知以為隊閪波你有份
改埋哂啲球員名就以為自己有份落場踢
隊波勁都無你份啦 你咪又係串
一定要勁先可以串咩 你on9?

係咪？入左幾球？

完季咪知

甩左p先出聲啦 波台p牌仔無資格出聲

利狗未踢就開足幾十個post燈燈燈
贏左就突返個龜頭出黎
好似啲毒撚谷左幾十年冇打過飛機咗

欣賞樓主
唔搶口啲邊有咁熱鬧

仲有成季慢慢柒

所以咪話垃圾前鋒 係咪聽唔明人話

係咪利就冇人知，但就一定有撚排都未輪撚到妓

嘩，唔能係牙，咩仲有人p牌

三分就冇不過有個盾
返去教返你老母啦

開左新po先

痴撚線咁都有得挑機

p都未甩就出聲 佢知唔知柒

有冇P都照笑尻你隊閪波架啦

搵人開 一個鐘開得2個 好似係

敵將is doctor lee?

還咩

屌你老味笑撚死我
你隊閪波贏波嗰陣時咪又係一撚樣
但好撚可惜 你隊波輸撚咗呀
我係你老婆都好意思打你條賤種啦

但至少利狗贏左
No offense

前中後場內外都是垃圾，那用分那麼細

P牌完場就敢出聲，點解開波前又笠水唔出聲牙

唔搶口邊有樂趣，唔搶口你就唔使谷住等完場開po啦

吊你牙

佢弱智馬撚要還佢老母咩，傻閪

收嗲啦，謝拉特跣腳之前你地咪又係串過馬撚

我唔會改埋啲球員做自己名咁柒先
屌你老味你話笑死唔笑死 法賓奴

好波
所以人地上季未拎冠軍就係咁燈

好過妓 搶口左十幾個post
但最後都係射唔出

安慰到你地未？我係P，sor。
都唔夠阿迷肉酸

改d唔係自己隊既名阿狗竇都見幾個

冇 但有得屌伯母

巴 開新post

你都on9 咁叫好過?
上網連心聲都唔敢講出口 不如死撚左佢啦

老實講開波前有邊隊唔搶口
係得猁狗咁肉酸明知隊波高幾班都要講到廢過你驚死輸左比人笑咁

男人老狗，縮頭烏龜咁，難怪成唔到大事，革命失敗啦垃圾

好嬲好嬲

夠唔夠你柒呀唔怕老婆打

果啲假阿黎啦 咩迷基禾確xxxx
我見親都屌

阿妓番去做你個七月冠軍啦
無人同你爭架

搵人開post先啦

屌你老味 你地唔識開咩
爆數呀 屌連狗啦

清你照完鏡講呢句有冇打冷震？

拿老實講對阿真係唔覺得食硬
對上幾次都收皮

爆字數啊

你7到連老婆都娶唔到牙

真心想問點解痢子球迷咁鍾意話自己隊波輸撚硬

利狗真係典型香港人
輸一球開幾十個燈post
贏一場開幾十個post
黃絲都係因為利狗多先輸

都係多英超過猁狗

輸就唔會柒 贏左就可以好似現家咗

呢個真 搶下口 啲痢迷認真到 又話人過份自信又盛

6日子唔好咁搶口
可能人地真係毒撚黎

起碼唔會覺得輸硬掛

賽前講到贏梗阿咁你又話串 話利輸波你又唔啱聽 好難捉摸喎ching

屌猁老母臭猁狗
冇黑哨你贏撚到咩
瞓啦柒頭

以前讀書d契弟咁，未考就話自己冇溫書一定唔合格，出到黎科科第一

邊個開post架
係咪訓左
仲想打賽後評

最弊係你狗竇隻狗未撚開波就串過過馬撚呢

咁都執返沙話人認真

人地雙殺今年做六冠王

又賴黑哨 廢就廢啦

咁謝4跣腳前你地攞撚左英超未？

利狗搞衰香港

咁多年先拎一次英超，咪比佢地串下囉

阿狗不嬲搶口 第一日上連登？

搶下口就成班咁大反應，睇嚟痢真係弱智嘅偏多

咁多阿狗手足係到幫口又唔見幫我手開post
爆數呀屌你老母 要等多陣先開得post
聯賽盃再屌猁老母

無ab覺得輸加上而家都唔係真係主場
見到ab出已經覺得食硬

有呀 見到我個名打冷震ok?

係唔係得妓先可以咁厚面皮

其實係因為上兩次都比達蛇屈左機
仲有開波之前
係唔confirm AB出唔出到
如果今場唔係ab已經輸咗兩三球了

利記神秘力量逼害香港

利狗賤撚到放流料吹到個個都唔出得

點估到對手不想比賽

公海笑都話 放幾隻狗入黎爆閘

咁你打完個尿震去訓啦，個腎唔好啊，
唔好成日對住啲光頭黑鬼打咁多飛機，
你老母老豆都唔想你做基佬

但我地有歐聯
仲要六次添
打個和可以嗎

上網都好似班痢狗咗日怨夜怨咩

驚閪咩
上網你面皮都薄不如你跳樓死撚左佢啦

學雲加

開ed

笑你肉酸唔撚得呀

今舖我支持樓主啦
係憎你嘅低調咪一樣俾人捉出嚟鞭
呢啲先係波台文化

要唔要搵返早幾年你猁啲post出黎比你溫下書？

咁點解唔學妓咁，贏輸都可以而家咁

屌大家咁話啦

嬲你唔落

我哋Thiago中撚咗武肺呀
AB因為去test所以先話可能出唔到

唔講以為你地今年冠軍呀
你未來人呀?

利狗戴頭盔世一 場場都冇諗過贏

幫你老豆執骨啦，仲笑

而家講緊搶口，講乜鳩歐聯？
咁講你地上年攞英超有冇金盃？

好學唔學學個死左既

未 對唔住 上年攞第一次得唔得

係啊 似你地咁虛偽咩

攞一隻歐聯既盃出黎威下先啦 但咩都係假 歐聯見

猁狗Jota手球唔撚吹

慘到要J自己夠搶口

因為你本身就係九唔搭八姐
唔好以為人人質素同你一樣

下次唔好以為自己隊波好撚勁啦

似

贏波就可以篡改 利狗真係極權支持者嚟

咁威攞隻金盃先傾計啦好嘛？

訓啦柒頭

順手幫你執埋你老母果副得下半身嘅骨去喂阿狗

你好可憐

加油

睇場波都戴頭盔 弱智西

咪係上網都要戴假面具其實好on9
當你背景係假驚自爆
性格唔需要假掛 搶口咪搶口 屌老母咪屌老母
又無撚人識你

歷史問題

起馬唔洗開十個燈post 燈自己隊波先 肉酸狗

你智商低睇唔明就唔好咁大聲周圍講啦

利狗君子球迷 謙卑到

讓你一球都贏2:1

難得踢一次決賽都敢踢少個仲威

好球

笑4

雲爺爺
攞咗歐聯未

咪撚就係！

你搵得返你老母啲骨灰未？

其實係
不過利狗以後應該會搶口d
講真咁先熱鬧

要靠上網先咁有氣焰 辛苦哂

作客入球 下場返酋長炒柒你

好波

好過你地上網上到成隻龜咁 縮住黎燈

你真人上網都冇

你係咪Kubrick
咁撚高智商都仲要喺度泥漿摔角
去瞓啦
你已經嬲到語無倫次

咪又係口同鼻拗，金盃/歐聯，講到2046都得架
你地得一次英超係事實，比人講中左嬲嬲豬？

你老母上半身呢？比老鼠咬撚到碎收收搵唔到？

而家咪出黎笑柒你班妓囉

唔爆閘我理得你

你仲型過班利狗手足 起碼敢咬港父

執骨唔夠仲要執人口水尾

好過你班利
做人做到你地咁冇自信
又私縮又寒酸陰公

完美取代左以前油頭毒撚球迷=曼狗既形象

成功光復要靠你地班馬撚了

個人黑心鍾意上黎恰下你啲低等物種得唔得？

唔通靠你班燈神

斗轉星移呢家野，你識閪咩

我老母係房訓緊覺，你有本事咪上黎咬佢囉

痢其實只係球迷肉酸
隊波無乜野

P牌猁狗

冇乜嘢喎
事實就係事實
我哋有六次歐聯，你哋有金杯一隻
都係大家自豪嘅嘢
得一次英超咪一次囉
但係有關係咩
唔好覺得全世界同你一樣level啦
邊有人贏波仲會嬲

但人哋嬲嬲豬呀笑柒佢地

Mikel Arteta on Liverpool: "A really tough place to come, for anybody in the world. They set incredible standards. They dominate every aspect of the game."

其實真係幾欣賞達蛇

阿仙奴會愈嚟愈好 但未夠好

阿迷錯判 搶完口 又輸波就潛一潛水啦

大衛雷斯頂比你唔講

屌，夠啦，早啲瞓啦

1永遠大過0呀，唔通講中你地歐聯得次阿二又嬲嬲豬咩

要特登陪你地馬撚做乜鳩

笑撚死，瀨拿卡，佢唔係阿狗球員？
講到佢咁廢，但都仲正選，咁咪你隊閪波廢囉

妓隊波又肉酸 球迷仲肉酸

佢係有料

幫佢地做妓

唔係雷欺拿狗浩狗
今場阿狗係贏
牙賓係咪咁講

醒得返再講啦

你班手足囉

佢哋覺得我哋贏波會因為佢哋搶口嬲

瀨拿卡個班假阿嚟，你柒到

mane兩分鐘紅

點撚解要潛水？

咁就抵比人串

繼續J FF埋全部利都係毒撚，然後全部阿狗都係中環ibanker律師成功人士
開心未？

未踢之前係因為搶口搞到你啲手足好嬲喎

根本冇人錯判過
大家知隊波咩料
係唔想學班利撐隊波都顧呢樣顧個樣

男人老狗肉鳩酸

輸夠就縮埋一邊啦垃圾

事實上係你柒到

根本就係唔夠打，技不如人，公海比人鞭就預撚左，
放埋爆閘狗入黎先頂唔撚緊還拖姐

認真討論
點解阿會唔出加比爾

上網都成隻龜咁 真人都唔方有咩氣焰

迷拿個班先係假阿

要馬撚（輸咗波）呢啲咁高等嘅生物
去娛樂下死利狗（贏波）
又真係幾委屈嘅

阿狗

我地歐聯决一死戰啦

你老母醒唔返就唔好當人地老母醒唔返啦

咪互爆
打和算啦好嘛

klopp有冇學哥帥斥對手不想比賽?

唔想畀痢打到失晒信心

清 唔好害咗隻老鼠啦

咪講啦 入埋黎爆閘問 你地真心覺得嬴到

好痛好痛

利物浦球迷呢幾年睇波真係睇得好開心

你都係收皮啦

因為雷欺一定要打中間果隻
右邊果隻唔會左腳
左邊果隻一定要係t
就係咁簡單 無撚計 聯賽盃等收猁皮

歐霸都靠R架咋

嬲撚到要爆閘痴撚線

認真討論
達狗on9出佢贏撚左

再認真討論
AMN一定要打左閘內收
左中堅一定要T3長傳比auba
中中堅luiz鐵膽
右中堅要右腳
所以基本上冇空間出佢

講明先，我係極討厭爆閘呢個行為
但
你自己都爆開閘啦

你老母咪娛樂緊我

俾人串咪串囉洗死咩 輸波係咁架啦

似得利班垃圾咁驚人串
見到D 留言望住個mon 嬲到一路打字一路震又扮到唔care 咁

下？乜原來今年歐聯無阿仙奴咩？

人哋覺得你會嬲呀 你快啲嬲吓先啦

呢下水平幾低
我寧願你屌下老母仲好

阿叔佢衝動
Sor9y
大家好來好去OK

小學雞？

清係咪認錯人

開波前牙斬斬周圍吠=真男人

咁又係，個仔柒成咁，笑都笑撚醒啦

你D ()好撚柒

小學生？

似你嬲啲喎

我以為你地真係有機會
見奪冠15倍差d就買左

吊你啦 基達狗 理性答能左你啦

可能佢覺得好好笑

好過開波前燈燈燈

隊波柒咗咪柒咗

好過未踢就認契弟
贏咗先敢出嚟威

睇住你死撐，我好開心喎
咪當利贏波大家一齊happy下

學到野
繼續打仗啦

ok繼續開你手足波

【歐霸決賽】西維爾反勝利物浦 成就三連霸美夢

咪撚玩啦

開波前自鳩卑係咁口是心非燈鳩隊波=真男人

隊波輸唔柒架，你班阿狗柒咋

你老母咁大食，真係要死撐下，
唔係你邊有得出世？

家陣再買仲好分

真 都唔係第一年無

做乜尻

未踢就出黎威
咁輸左要點

我好耐冇上波台，唔好玩啦

如果小學生都可以激嬲你
咁你都幾撚柒
你唔嬲就唔會係咁覆啦
我係你我就會去瞓覺

老實講 兩個都唔係咩好人 但口是心非真係幾柒

輸左咪開post搶下口遮醜

咪繼續柒落去囉，可以點

屌你老母貢25

輸咪輸囉
都唔知你班利迷驚乜柒

正常人都驚柒架啦，係狗隻唔驚

唔好扮啦
不過你又啱，你爆人閘嗰陣
佳仔都未戴綠帽

打左三個字就睇得出我嬲？
以事論事咋啵

arteta send msg問哥迪奧拿見識到咩叫不想比賽未?

輸咗咪開po笑人唔夠串囉

正常人先唔驚 上個網都畏首畏尾

就瞓架喇有心（好嬲好嬲)

屌真係太眼瞓 miss撚咗你個comment
清睇開呢類？
打下飛機都好既你 唔係今晚點瞓得着

對號入座？
我好似唔係quote緊你喎

你放開針驚閪

睇嚟真係嬲左

好明顯係

By the way 星期4晚又踢聯賽盃啦 到時又有得搶口啦

佳仔戴完綠帽之後邊有時間上波台

你岩。捧隊垃圾都唔知醜架啦，點會驚柒

睇返上面有同一個comment

使唔使介紹安眠藥俾你
反正你以後一定大把機會用
Btw
我都幾開心
多謝你

我冇你7左

你老母幫我含緊撚啦，幫緊我下火

咁岩你老母都係

你放開觀塘區

體諒下啦巴打大家捱夜睇波（三點閪時間）
睇完波未夠鐘返工唔係度互片有咩好做

岩岩經過我老母房見到佢玩緊針，你黎？

3-1
3-1
3-1

講到呢個位大家好來好去
好嗎
講多句
我相信冇人唔respect爺爺金杯嘅

阿迷D對話有營養少少好冇 唔夠人講就講人老母

我到而家都仲係迷雲

你班手足咪又係叫人執骨，50步笑百步好高興？

我真心覺得利會輸 你柒咗

你老母俾唔夠營養你要陌生人俾？

你咪理啦，佢含到雪雪聲，老人家鍾意咪得囉

笑撚到我噴左水

咁你又可憐啲既...

擔心佢老母多啲骨灰多啲 希望冇俾個冚家剷仔吹散啦

真心嘅，如果我係輸波嗰個，我都唔會想臨瞓前有人辣着我，我明的，只係前面討論誇張咗少少，所以先加入
笑完一陣算，本身真係冇乜惡意，如果咁小事真係搞到有大家hard feeling，對大家都唔好
倒不如依家留一線，日後好相見

你就算鳩數啦

就返伯母，盡人事啦

老老豆豆

阿仙奴隊波真係愈嚟愈好

但你地班「連登馬撚」就真係愈嚟愈柒

睇波嚟講

利迷呢幾年真係贏得好開心
你地就算點向到啄下啄下法

都真係一句都入唔到肉

慢慢玩

吹散左你老母啲骨灰，點算

喂清！係咪輸波嬲撚到思覺失調先！
我老母瞓緊覺 你過嚟搵佢喇唉
真係鄧你老母慘 生咗個傻閪

大字報特別有道理

講真 利係真心勁既
但啲球迷真係好煩(就算唔係波台)成日扮平常心又話輸硬又乜又成雖則唔係要你周圍串柒柒咁

利申 唔係阿狗

你老母發夢都幫緊我含撚啊，叫你老豆檢討下啦

由佢由佢 最鍾意呢啲戇鳩講呢啲

雲爺爺球場消失果張gif

認真覆
唔洗咁認真hard 唔hard feeling 啦
下星期 / 下次有咩車曼利鏝熱阿互片咪又一條好漢

冇點算，用你仔女啲灰煮返煲魚香茄子黎養下胃囉

你試下你隊嘢食詐糊幾次你都可能會咁

問緊你班利係咪老母俾唔夠營養要上波台吸收呀

唔撚搶又話串 搶左又話串
怕柒又唔撚得 行撚晒你地個套好無

都唔夠你可憐.......

有仔女個陣話你聽

以為得你老母有呢舖癮

戴頭盔最啱啦 最好就個個跟佢地戴

反正過多幾日，有一場波大家再對過
咪當睇多場好波囉
就算今日大家嘈兩句
都唔代表以後唔會一齊幫拖
只要大家都cool就可以了

駛撚比面堆傻閪阿狗咩

養得大先算啦

又話訓

真，6點都陪緊隻生滋狗鳩噏，我都覺得曬時間

你迷嗰個根本唔係呢個雲

我聽朝等老母醒咗你諗吓點解決先

洗撚你班毒撚俾面咩

養唔大咪煮煲魚香茄子出黎大家一齊食囉
你驚啊？

其實你識唔識中文 不如你翻中學讀多D書再上嚟啦 成日係到尻up有意思咩

訓啦唔夠精神放針比人拉架

唔小心笑咗

認真覆

正常人理應對事唔對人

大把阿仙奴球迷性格超好

絕對唔會一竹竿打一船人

而家泥漿打交姐 各有所指姐

驚呀，驚啲灰唔夠埋茨，要加撚埋你老豆

好似好激心咁

屌你老母你鬧鳩人都好心你make吓sense啦
一時又話吹散我老母啲骨灰 一時又發夢幫緊你含撚
想點撚樣啊

你老母生著你啲咁嘅弱智仔真係冇陰功

阿狗開始技窮

真心覺得有少少幽默感

串人唔識中文自己打別字

點樣翻中學 向前翻定向後翻

返小學讀多D 書再上嚟啦

好似d窮鬼咁惡 真係糯臭

其實係大家睇唔順大家個狗竇文化姐

不嬲得一招，柒到盡頭便是型

係呀係呀係呀
同緊你老母一齊吸緊呀

肯去學中文未呀洗唔洗介紹私補俾你？

冇幽默感點諗到啲巴尻閉topic

大家咁話啦屌

arteta send左msg俾前boss叫佢小心咪再亂話人不想比賽未姐

不過算啦 阿狗季尾咪又係哭喪咁款話要炒領隊

你堆手足縮返曬入老母閪喇，我幫你頂住，走先啦

人地老母我就唔知喇 淨係知班阿迷成日都要改曬名咁撚搶口輸柒左仲要屌人老母唔夠營養咁肉酸囉

認真問

真心唔明呢個point 我見你講左幾次都冇人理

哥狗柒關阿迪達咩事？

開搶口topic無問題
不過輸波比人抽水咪笑下
仲要再開po屌番人
阿狗真係

你7左

唔會啦 本身覺得贏硬 家陣嬲到聽日唔想出街

咁你老母肯俾D營養我未

d阿迷中文字觸覺咁叻 開中文班啦仲開po

哦

阿狗以為自己波台葉問咁款

其實師兄頭先喺阿post 講得啱
有計傾咪當交個朋友
我都識幾個阿手足叫做有偈傾
佢哋入利post傾吓閒計都冇乜所謂

阿迪達唔係示範俾哥狗睇咩叫不想比賽?

佢地葉唔葉問我唔知，但佢地老母就慘過葉玉卿比人屌到企唔穩

毀利安入去傾閒計？

季尾又要縮入佢地老母個窿哭喪

歷史不停重演

唔係啦
幾個認得真係入去傾波only
不過主要喺轉會post多
佢又唔搶口又好言相向
又真係冇乜問題喎

一個 topic 就咁介懷？

呢啲咪當笑吓算
至少我唔覺得大家最憎嘅係對方

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

針對住d搶口topic ，但有幾多阿迷真係覺得食硬利先

唔通我存有一絲贏波嘅幻想都唔撚得咩
認定輸咁我三點唔瞓睇嚟把撚

四日後仲有一場
再睇過囉

考慮吓 反正輸撚硬

而家又輸撚硬啦 ?
阿狗唔係好撚搶口嘅咩

學吓你哋呀嘛 頭盔呀

隻豬

屌你老母 講輸撚硬又唔撚滿意 駛唔駛叫啲手足幫你含埋撚出埋火先滿意呀柒頭
聯賽盃睇撚死猁輸左又話飛機盃唔志在嫁啦 你收下皮啦屌你老母

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

利迷講利記就扮死狗
利迷講人地就串過狗

去瞓啦賓哥
我等緊你地Thomas party

那有錢 你老母

Thomas(世清）

想問下諗住點慶祝痾勇奪今季英超冠軍
你地係咪仲係唔care歐聯盃仔

真係好肉酸，怕死怕到開咁多燈post，成個小學雞咁

心理有幾唔平衡先會睇到場波咁重要

似足果d「我無過温書，今次測驗實肥佬」嘅撚樣

啱
所以宜家我利贏波搶口兼準備重陽拜你山

輸得起就唔洗開呢個post啦，死柒頭

猁不嬲垃圾來架啦 死好運姐

on9仔我利贏波又屌輸波又抽我利水

連搶口都可以用黎J

連咩叫humble都唔識， 成隊比樓主影衰晒

屌你老母啦 馬撚咪馬撚 輸唔撚起咩家陣
總好過你班猁咁虛偽啦
成日燈燈燈 我就唔撚怕柒既 搶口咪搶口 上網唔搶口唔通好似你地上網都要話輸硬嫁啦
唔知以為你地係護級隊
含柒啦 屌猁全家呀
社區盾咪又係輸比阿狗

通常輸唔起先會咁講
最後一句真係畫龍點睛

依家有邊隊係humble

懷疑樓主反阿

正評左 加油

我

好搶口，濕撚哂

連你自己都唔在嘅貨色就收鳩數啦

笑阿又關你隻獌事，阿獌又聯盟呀？寄望阿記屠利幫你出氣呀

我撐名叔
佢一向有利就反，只係貫徹返佢一向既立場

佢反利關我笑阿迷咩事，反利反到做咗突然阿迷咁好笑，又唔係笑佢做咩緊張到無咗忽肉咁

佢已經嬲撚到學都唔返

你成日反曼，我想串你好出奇

我幾時成日反獌，依家笑阿賽前搶口關你乜撚野事呀，我依家笑獌咩？笑獌先再串鳩我啦

原來會然ac米蘭真係利迷嚟

[img]賽前串咪串囉，咁隊波廢輸咗我實認㗎，至少唔會怨哩樣怨個樣又話咩自己平常心又話人哋嬴得唔光彩又盛

樓主好悲壯

係呀，笑阿迷串過馬撚＝利迷

好波，就係要串

雕蟲小妓 妓不如人

羅馬

佢話我有利就反喎
Ching 文盲？

學下平常心啦

乜鳩呀， 總之依家笑阿迷串你就幫住佢地

支持2和b清算呢隻搶口狗！

殺阿人

唔通阿狗賽前搶口關你撚事

我好支持賽前搶口
總好過成個女人咁扮死狗啦

依家賽後 則係利先笑得阿？ 咁你撐阿唔通你又阿咩

你咪笑利囉 我笑阿關你咩事係咁覆我jm9 同你唔係好熟

你覆我但唔畀我覆你

你阻鳩我喎， 無啦啦串鳩我米蘭喎，我有無係依個post串你獌呀， 你都唔貼題既

阿迷食字就叻

我係針對你，吹？

你就似足行過都關你事又痾尿又亂吠嘅芝娃娃

仲未嘈完

ok 咁你又幾直接

賽前就係應該搶口！就算輸咪比人笑下囉，好過打都未打就扮死狗，撐到咁無信心，不如咪睇仲好！

樓主好波

圖定老母

推

怕

阿迷自訂做球迷standard大家要照住做喇, 如果唔係咪睇好過

D利迷話完我似狗之後就全體高潮
睇嚟佢地真係狗嚟，咁想同狗做愛

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

包括你全家

係鍾意屌你全家呀
吹咩

搭單
咁多位利迷想喺公海自瀆嘅話
唔好浪費網絡資源開十幾廿個post
好撚阻埞

事但 還掂兒登資源唔比利狗浪費都比cc台浪費

波台啲人癲撚到
5點完場仲唔使訓仲要拗多幾粒鐘

猁

唔吹唔吹 我都屌緊你全家

全家高質利迷 sor

即係係咪都串得啦
咁你就收皮啦

d 9up post 沉哂底

你係咪戇鳩架真係
乜撚嘢即係 有撚話過你唔串得呀
我係話勁先好串 你鍾意唔勁都串得架
柒啲啫 好似你咁

捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

由佢7啦 佢做小丑幾好笑既

你都真係弱智架喎
講撚到勁先好串同唔勁都串得係無沖突咁
懶撚係整埋D細微分別
你老母句野柒就柒啦
仲成67咁

你條垃圾都係潛撚返入你老母都個閪到啦
次次出黎執人口水尾單打
好撚肉鳩酸呀

屌你老母細微分別就唔撚係分別？
柒撚到咁仲出黎柒
呀碌柒

都唔撚夠你肉酸啦呀碌柒

你講撚到2句野點解無沖突再吠啦柒頭

屌你老母 句野 我係話勁先好串 你鍾意唔勁都串得架
自己set個前設 我跟你個前設屌柒你
之後又話人地唔使跟你個前設
你老母咁你埋撚左自己佢啦
出黎柒

其實呢我要解就解釋咗架喇
你智力低唔撚明就算鳩數啦
你吠唔撚緊要 下次高質啲啦
碌柒

我話你係懶係有分別呀柒頭
唔係話真係手呀
仲以為自己好撚醒
唔同我話條友懶係靚仔咁代表我認同佢真係靚仔咩

阿迷好撚嬲喎輸一場姐 潛下水咪冇事囉
面都紅鳩哂衝出黎7

手都震鳩埋 冷靜d啦清

Set乜撚野前設
句野咁簡單易明你條柒頭喺度簡單複雜化
乜鳩跟我個前設屌 完全唔撚明你up乜鳩
我係你老母真係唔撚敢認你係仔
死撚咗佢算

你活在自己世界
是但吠2句叫解釋
講埋D九唔搭八離撚譜既野話人地唔明

懶乜柒呀屌你老尾
有分別就係有分別嫁啦屌
我唔撚係醒但醒撚過你咁囉柒頭

好嬲好嬲
我就返工無野做擺明鳩屎既
吹咩

啲唐氏綜合係咁

笞撚到再吠啦

勁撚理據
你全家生愛滋吧

Feel到佢痴咗線

哦 明既 繼續做小丑 活在自己世界啦 你好威好串呀

乜撚嘢離譜
係你條柒頭要型出黎幫人拖
又唔知自己碌柒
誤解人哋句嘢就話鳩人玩微細分別
真係碌柒咁

發現你真弱智......
我話你懶係有分別
你以為我真係以為有分別
跟住講乜鳩有就有
你不如用腦諗下再講

答撚咗你架喇 你條智障唔撚明都無計

有愛滋都係喺你老母到傳過黎
日日比咁多人屌

小丑黎講一定超越唔到你
未見過你係唔柒
講下你邊次唔係執人口水尾再講啦

傻鳩係咁 可能現實好大壓力

有咩所謂
又傳唔到我

結果你都係逃避緊

通常啲自卑撚先會話人喺自己世界
比隻生滋狗發洩吓

通常啲自卑撚先會話人喺自己世界
勁撚有理據

食屎就叻

支持樓主串咪串

其實呢 你覺得冇分別唔等於人哋覺得冇分別嘅
不如你用下腦先啦弱智仔

我地係馬撚，咁點？

其實呢 你覺得有分別唔等於人哋覺得有分別嘅
不如你用下腦先啦弱智仔

嘩 咁你咪好撚好彩？
驚唔驚你老豆老母扑野嗰時有跟住生咗你個柒頭呀

喂 講真既
唔好夾硬黎
可以唔回既

我逃避就唔撚喺度同你傾計啦
解釋咗你又要話我冇解 想點撚樣

勁先好串 唔勁都串得架
以上句子無沖突

雲迪克愛助攻睇完呢個po啲論點應該都可以上返水

清 其實我真係唔撚明佢噏乜鳩
係無聊先撚吓佢

要搵人圍爐

得你係咋
我唔係

走得太前

對唔撚住我打錯字
“你覺得冇分別唔等於人哋覺得冇分別嘅”

我都講真既 我冇夾硬黎
清快啲去check check

你終於明啦 巧感動

好肉酸

唔肉酸 快啲check 擔心你

扮瞓的人叫不醒

你唔使check
因為你全家中哂

咁你醒未

因為全家都屌咗你老母 典算

留意到你駁唔到開始泥漿摔角

利迷 = 邏輯之鬼

你問我老母啦咁

你想我駁你咩啫

佢仲死唔認錯先過癮
話自己解釋左

你老母同我講你傳俾佢

要解乜撚嘅其實
解咗又話人冇解

咁快就咁
對你好失望
仲諗住你可以陪我講到放工

得架啦
下面是正確
上面是錯誤

放心 實陪你
洗唔洗陪你check check?

巧型呀呢句

你講得出的

港父可唔可以出手_咗上面果兩條友
好無聊

佢自己柒比位我入

無撚計條柒頭係要曲解我句野冇辦法
咪撚下佢

你地兩個都唔好咁無聊啦

勁先好串 唔勁都串得架
你咁都講得出
點曲解

等放工

我最鐘意睇人吵架

因為你會笠水

咁一般人 冇料 唔勁既
都唔會咁on9去串人
我意思就係咁簡單啫
咁但係 冇料唔勁既人
都可以串人既 我冇講唔得喎
不過係柒啲咁解 明未

昔日嘅同盟

咪撚癲
點會唔明個原意
話撚左我係無野做鳩屎你句野
而你句野係有邏輯謬誤

前年都嘈過啦

解散左好耐啦

算鳩數啦唉
解完你聽都仲要話謬誤
總之我意思就係咁
你要我再解我真係解唔撚到架喇

失敗者聯盟解散左

岩岩睇到樓主同曼聯明叔一唱一和 攻擊利

個感覺好奇怪

不如你地出黎隻抽算 拎住個keyboard有咩用

呢個post好好笑

雲迪克愛助攻臉皮都無馬撚咁厚

星期5之前應該開到（2）

一本獌痢做左邪惡聯盟

拎左英超又有歐聯
同馬撚差好遠 唔到佢地含

唔勁串會輸民意架 -0-0

1001

邊可唔可以quote返畀我睇

有冇波台關係圖2020

依到

我打個怕字，佢畀個堆so sad
2個reply入面得1個字都畀你講到一唱一和

D利迷話完我似狗之後就全體高潮
睇嚟佢地真係狗嚟，咁想同狗做愛

？？？

我講一個推就真
你兩個唔知係到做咩又怕 又soaad 又打兩段字笑利狗 又sosad

重唔係一唱一和

唔通係我同你一唱一和咩
我推下post

佢無再覆我又點計點一唱一和啊
港父你想反我都唔好咁痴線啦

比痢狗人型蜈蚣接龍咁笑 都叫做 同痢狗一唱一和

大佬邊到反你
我成句野都係客觀陳述
我入來推post 睇人吵架
你同樓主要係我回覆到又怕 又sosad 又笑利狗

我先睇到你兩個一個阿一個曼
再客觀講返出來

post就樓主開 唔知你打個怕字做乜鳩 樓主都覆你sosad 你又覆返樓主個sosad
又同樓主個post一樣笑利狗

重點係邊到有反先？

港父人都敢殺，勸你唔好同佢嘈

佢搵野來嘈
屌呀我個段野都叫有反佢？
睇到我R曬頭

我就咁講返件事出來都叫反佢

屌你老味 依段野都叫反明叔

明叔被害妄想症會唔會太嚴重

你推我咪怕囉 咁都唔知 你有無咁蠢啊
我都唔知你推乜鳩

想死好耐

我個推就係推post

你覆個怕字 我連覆都冇覆你 係樓主理你

之後你又覆樓主 我最後都冇參與過

講到我入來講句 屌你老母死曼狗咁

做乜撚野

咩同利狗一唱一和

我講樓主同明叔一唱一和 笑利狗

你就睇到同利狗一唱一和

服左曼迷 今日曼迷一齊開左個吸毒派對？

問你推乜鳩係點解要推啊
鬼唔知你推呢個post咩
你d溝通能力可唔可以好少少？

我係要學樓主
1個字都唔打
剩係覆堆sosad先同你溝通到？

上邊講左睇人唱架
係你唔識字炸

醒下啦明叔

嘈交*

屌你老味 兩件曼迷弱智到

諗住推下post睇人大戰
係要出來柒

大佬柒左就認啦
係到小學雞講埋堆無聊野

做cd rom都可以睇人嘈交啦
洗鬼要推post咩
你大腦係咪有d古怪

開始駁我唔到

嘩 連咁樣都要解釋你知？
你今日真係跌撚傻左個腦咩大哥

幾時開始on9到要玩依d小學雞嘈交

唔係駁你唔到
係由你一開始問我邊到睇到一唱一和
我解釋完

你依家就問我點解打個推字

簡單講 關你撚事咩
我打 曼 字都唔關你事

駁乜鳩呀

返返去最初先

畀個合理原因
解釋下你自己點解推post啫
好難咩？搞咩要spin去小唔小學雞嚟迴避我嘅問題

你問我覆個怕字做乜鳩先就得
到我問返你推乜鳩就小學雞？
其實係咪你先可以做小學雞，我做就唔得

講到尾，我見你呢個人思路咁混亂，諗一套做一套
希望你可以早日認清自己嘅問題
唔好害到其他人啦

我推post 要解釋 依件事已經on9到極點
你重可以講出口

我打個推 你覆我怕 我當然問你了（當時我重要冇覆你）

點呀

睇到自己幾小學雞未？

答撚完你邊到一唱一和

最後講到去我推咩

幾多歲呀屌 一唱一和個三行字 連粗口都冇
你都上曬身 又話我反你又盛

原來個轉折點係到
由一唱一答 答撚完你

問我推乜鳩

屌駁唔到咪算羅 小學雞成咁

即係你問我就得
我問你就唔得

港父你威到呢

樓主只係覆左我嗰怕字
又無覆過我反利果句
點一唱一和啊

你問完我咪我問返你囉
答下我點解咁難咩

點解又會變左 明叔大戰港父

佢話我同樓主一唱一和反利
但樓主明明無回過我反利嘅回覆
我都唔明點樣一唱一和

呢場唔算大戰
暫時雙方都好冷靜

手放開吧 樓主

你自己要係我回覆到怕呀大哥
你係個post講怕邊得閒你呀
事件上你覆我個怕字我都冇理你

你小季夠未呀

咪解釋左羅 自己追post啦

我成句野都係客觀陳述
我入來推post 睇人吵架
你同樓主要係我回覆到又怕 又sosad 又笑利狗

我先睇到你兩個一個阿一個曼
再客觀講返出來

post就樓主開 唔知你打個怕字做乜鳩 樓主都覆你sosad 你又覆返樓主個sosad
又同樓主個post一樣笑利狗

我成段都係答你邊到一唱一和

你就轉撚到去睇到我問你做咩打個怕

句唔知你打個怕字做乜鳩 係講緊你覆無聊野 我理覆你都唔想覆
事實上我真係冇覆返你 得樓主理你 太撚無理

睇人嘈交唔洗推post㗎
你諗清楚d先啦

仲有樓主只係覆左我個怕字
無覆過我笑利狗果句
你講嘅我同樓主一唱一和反利狗完全唔成立

上邊講左 我推咩post 關你撚事咩
你傻撚完未呀

正字特警我都明 推post特警都有？
曼聯迷冇英超冇到精神病咩？

post就樓主開 唔知你打個怕字做乜鳩 樓主都覆你sosad 你又覆返樓主個sosad
又同樓主個post一樣笑利狗

依句解釋曬

你去睇返正負評
我地嘈既唔係車曼野
純粹港父 vs 明叔
你睇下你d傻鳩小學雞回覆正負評

就知自己有冇一唱一和

父 我建議你唔好同佢嘈

佢係咁叫我解釋下點解推post

屌你老母 講過推字都要解釋
咩撚野事 好心答埋佢話想睇人吵架咪推羅
佢話唔得

依家連推post都有特警
要求你點先可以推post

我建議你處理左明叔

明叔係咪近期失業呀？

咁撚大壓力咁？ 做埋推poSt特警個份

問我邊到睇到一唱一和 我又答佢
問我推乜 我又答佢
已經算比面佢

點知後邊越來越小學雞

屌 等等n賓你出去教下大家
「如何才可以推post」

唔敢惹明叔佢煩過你

抑鬱大撚曬

曼狗痴線多

我問下你點解要推啫，由頭到尾無話過唔可以推喎
睇得出你d邏輯真係好有問題

Btw 你已經回左十幾個reply，打左幾百字
都唔肯答我一條問題，其實你做咩啫

眼見你仲未肯正視你口中嘅一唱一和幾有問題
我唯有再貼多次

樓主只係覆左我個怕字
無覆過我笑利狗果句
你講嘅我同樓主一唱一和反利狗完全唔成立

算你sickball

屌，原來我睇錯，sor

仲打緊

唔緊要啦
港父份人同講嘢都就已經九唔搭八
睇錯都無咩所謂

咪答撚左點解推

你話睇人吵架唔洗推post呀

你睇返自己講過咩先啦

你教左幾次點先可以推post啦

自己柒到個個回覆都比人負評重好講

ok

咪所以話你答埋9唔搭8囉
睇人嘈交 同 推post 兩者完全無關係
唔該你諗藉口都諗好d

我都只好提多次

#647已經解釋曬
d回覆睇到有正負評
係得你自己重睇唔到

你跟唔上 我都幫你唔到

所以我咪話你on9
我推post睇人吵架 洗撚同你解釋咩

係到教人推post 有冇無聊d呀死曼狗

上年3-4月開始已經有條傻閪追住我喺嚟負皮
好心你唔好用正/負皮打飛機啦好嗎？

Sorry, 十幾年來慣左成日輸俾弱隊

利申：十幾年利迷

用正/負皮打飛機真係好撚可悲

有條？

你小學雞機回覆4個負起跳呀

咪撚on9啦

咁撚耐都冇人幫你 你重未知自己柒？

係 好過推post特警
打飛機既機會都冇

呢d機會我無需要

屌你老味7個負評
一定係7個人追開你來負

樓主好野最憎果班好似有妄想迫害既猁撚，

明明場波㩒住踢又話對手好撚勁。
買波又死係到推對家。
不停係到話轟好勁鏤鏝屈機。

大佬呀 我以為自己係平衡時空架，咁樣唔見得猁迷特別有禮貌特別識波囉。

我真係無在意過d正負皮牙sor9
其實你同我講有幾多都無咩意思

咪話左無教囉，做咩死都要屈我啫

唔洗理你有冇需要
你係連機會都冇

如你想需要都冇
所以講來都係廢

我同你講正負評 就係指大家都支持我言論
認為我講一唱一和合理就係咁簡單

你就重係到問邊到一唱一和

都係個句 你跟唔上 我地幫你唔到

唔需要嘅野有同無都無分別
你連咁簡單嘅邏輯都唔明？

父兄嘈完未

你原句

睇人嘈交唔洗推post㗎
你諗清楚d先啦

屌你老尾
咪撚出來搞笑啦明返 又唔係教呀？

係兩件事呀
我就係講你連機會都冇
你要講自己唔需要

冇衝突呀

屙緊屎 最少都嘈到屙完先啦

睇番上面就知成個post都係利狗
而利狗一向對我恨之入骨

依家有你呢隻反曼狗嚟咬我
佢地除左瘋狂正負皮仲識d咩

樓主個post 正評多差唔多成倍呀

咪搞笑啦

647 完全無提過 我同樓主一唱一和反利狗
你解釋條毛咩

直頭係成倍

點睇到會係成個post都係利

只係計阿曼 都多過利啦

重要我同你嘈既唔係足球野
只係我同你嘈
你又想拎反曼迷曼依d理論做擋箭牌？

父哥便秘？

所以我話你跟唔上
大家都幫你唔到呀

大家都明 係得你係到問完又問
個段野我好早講過 647只係重覆講多次
你睇返第一次講個陣正負評

岩岩屙

到埋返工緊係屙耐d啦

呢d屌利狗，負皮多4-5倍嘅回覆係咪唔計

647只係重覆講多次 ，但647入面一句都無提過
咪即係你本身就無回應到

有咩好嘈 成個post本身就有正負評
一眼睇到反利定迷利多

你想我地兩個睇曬成個post既回覆？

個問題就係 係得你自己睇唔到
依個問題冇人幫到你呀 你見唔見得你一個問
樓主都冇問啦

已經回應左啦 你跟唔上 自己諗下點改善自己啦

騎劫左個post

一齊睇明叔vs港父算

港父去CC台開埋啲垃圾Post 呃完Cctoy 正評
而家番到黎波台唔撚識人啦，下下拎正評撻人
同金錢足球/支那暴發戶有咩分別

why not both

喂 你頭先個下睇錯野
我大可以踩住上屌到d粗口都出曬來

最後都係講幾句話你睇錯就算 重想點

今鋪我好理性，以事論事

樓主個post屌利狗，你同我就嘈交又唔關利事
兩個主題都唔一樣，你唔好諗住魚目混珠啦

幫手推post ok?

你叫我睇番647，我睇左，咩都無
你就話之前另一個回覆已經講左

不如你一開始講番係邊個reply啦
你識唔識帶路架

所以咪就係咪拎d反曼迷曼做擋箭牌
我同你嘈緊唔關足球事

你就話你d小學雞言論 係d一直追住你既反曼比既

post就樓主開 唔知你打個怕字做乜鳩 樓主都覆你sosad 你又覆返樓主個sosad
又同樓主個post一樣笑利狗

已經第三次post 你再睇唔明我都冇方法

樓主開post 屌利 咪係唱個位
你符和佢 咪和個位羅
你段笑利重要係覆佢個sosad
咪=一唱一和羅

屌我真係唔明點解你睇唔出
咁少野都要打撚大段野比你

真係得你唔明炸 你睇埋d正負評啦
講比人追住來負評我會少咩
我連自己車區講野都有人追住負啦

係得d怨婦先會咁有心機逐個reply嚟正/負評

我諗全連登都未邊有post去到500-600
都仲係每一個回覆都有差唔多10個正/負評

Btw 你同我兩個可以嘈咁耐，都係怨婦，唔洗爭

你篤屎都幾大篤

咁講認同樓主就已經係一唱一和
咁全個post大把人啦
你好地地點我名想撩交打？

我google埋一唱一和嘅意義

一個先唱，一個隨聲應和。原形容兩人感情相通。現也比喻二人互相配合，互相呼應。

樓主回左堆so sad畀我個怕字
無回過我反利嘅回覆
點搞啊，我有配合佢，但佢無配合我喎

你自己正負皮嚟做擋箭牌先
依家反而話我揾擋箭牌

Ok

港父屙屎唔駛你教

港父睇見人地咁多正評
唔知會唔會以後都唔剃鬚

邊個唱邊個和我都分埋比你
你都重唔想認

同埋你紅字前就睇埋前一句啦 件地成句

一個先唱，一個隨聲應和。原形容兩人感情相通。現也比喻二人互相配合，互相呼應

樓主開post咪先唱 你應和樓主個post主題咪隨聲應和羅

屌中撚曬重想點呀

解釋左好多次 大家都明係得你唔明
你唔信我講 咪睇下大家正負評點睇羅

你自己要話比負評係反曼追住比你
連大家都正負評都唔信

我講你唔認同
大家正負評你又唔認同

你只認同你自己 咁咪就你既問題羅

成個post咁多人同樓主一唱一和，你做乜撚野要點我名？

我大蛇屙屎

公司出糧就預左我會屙咁耐

我一直都講緊個post反利多架啦

我點名係因為你兩個係我個推字下邊覆我 一唱一和咁笑利

屌你老味依d野上邊講過曬 不停loop

認真柒左就認
屌 搞到似xxx愛助功個堆小學雞嘈交

你自己都唔接受車區嘅負皮啦
你依家叫我接受呢度嘅負皮
雙重標準左少少喎 老友

你個fd唔撚係

我一開始個三行字佢都睇我反佢
佢精神壓力好大

個問題係
我講你唔受
大家正負評你又唔受
我上邊講左好多次
你跟唔上你問題
你自身問題我解決唔到架wo

Btw
一個先唱，一個隨聲應和 <— 呢個係字面意思
原形容兩人感情相通。現也比喻二人互相配合，互相呼應 <— 呢個係解釋

早1-2個月你就唔知咩叫近義詞同詞
今次你就係唔知咩叫解釋

上次最後明明比埋你
你自己去追post啦 唔好回憶一半另一半唔回憶啦

今次你自己post段野 同我講既一樣
唔好btw啦

明叔柒能夠未

畀你呢隻盲反狗話柒就等於我啱

你上次咪同今次一樣，連成語嘅意思都唔識就亂咁用

你快d認自己唔識咩叫一唱一和啦
認左就唔洗煩

唔該港父接受現實啦
樓主無同我互相配合，彼此呼應咁反利
明明我只係單方面搭嗲

一唱一和呢個成語含貶義
你用嚟形容我咪反緊我囉
你識唔識中文架

一唱一和yī chàng yī hè
詞典解釋
一個先唱，一個隨聲應和。原形容兩人感情相通。現也比喻二人互相配合，互相呼應。
[echo and support each other;sing a duet with sb.] 比喻互相配合,互相呼應
呼應者一唱一和,律呂相宣以成文也。——宋·陳叔方《穎川語錄》
呼應：
一呼一應，互相聯繫或照應：前後呼應ㄧ遙相呼應。
相通：
1.彼此溝通;連通。
2.互相通融。
感情：
①對外界刺激的比較強烈的心理反應：動感情ㄧ感情流露。
②對人或事物關切、喜愛的心情：聯絡感情ㄧ他對農村產生了深厚的感情。
互相：
副詞。表示彼此同樣對待的關係：互相幫助｜互相尊重。

又唔係得一本詞典
你想拎你個本就慢慢拎啦

好似所有解釋都係講緊互相喎 老友

一個先唱，一個隨聲應和。原形容兩人感情相通。現也比喻二人互相配合，互相呼應。

只係睇你依個都知 一唱一和可以係褒義啦屌
你自己Google架

現也比喻會睇？ 意思依家多左一個用法
唔代表佢原本個用法冇左

你睇曬先好唔好？

呼應：
一呼一應，互相聯繫或照應：前後呼應ㄧ遙相呼應。

又要我話你知 你地邊個係呼邊個係應咩？

簡單講咪就係崩口人忌崩口碗

你自己要睇到上身 咁都係反你
所以我問你係咪有被害妄想症

老友你睇唔到互相聯繫

首先人地成句你抽4隻字出來
頭4隻字你唔抽？ 一呼一應

第二
你同樓望 d 互sosad 互笑利
你想點計？ 又唔計？
你唔係覆緊樓主 樓主又唔係覆緊你？

乜鳩 上次邊有錯
你自己去追post啦

我睇哂成句，咪睇成句有提到互相呢2個字囉
同埋咪講左樓主無覆過我反利果句

互sosad 已經互相覆左一次重想呀大哥
你連打個怕字人地都覆你個sosad呀
你又應返人地個post相關內容

又loop過

樓主可唔可以讚下我屌利狗果句
我想畀個落台階港父，等佢可以收檔

佢堆sosad係覆我嗰「怕」字呀屌你老味
原來我打個「怕」字，佢覆堆so sad 都可以叫反利

所以你唔識最前一句 最後一句 只睇到中間4隻字？
互相聯繫後邊重有個或字

所同互相依兩個字
你兩個重要有互動 邊到有互動都講埋你知

喂今個post你真係好柒左好多獲 收手未呀

嘈左咁耐都未有撐過你呀

邊到一唱一和咪解釋左

個解釋係上邊 你自己去睇返啦

再post就第4次啦

因為係得你同我咁無聊可以嘈咁耐
少少正常人都唔會想扯上關係

嘈左咁耐都冇人支持你
好心你唔好再柒啦

冇睇n賓講咩？

唔係我唔正常呀

我上面講緊反利，你講一唱一和做乜鳩？

你人都敢x
正常人係會巴結你

Btw 睇嚟你真係好無自信
成日攞正皮/有人撐呢d外在因素嚟打飛機

樓主開post
咪就係成個post唱反利個個

你做乜鳩呀

係呀係呀 我既自信就係大家既支持
今個post大家支持我就係咁簡單

以你呢？ 一個人都唔認同你
你要活係自己世界係你既事 我都講左好多次

樓主只用sosad回過我嗰怕字
佢真係無同過我一唱一和
你唔好咁屈佢啦

還番個場比馬撚 同 痢狗啦好嘛

佢係唱 你係和呀
佢唔洗覆你架呀大哥

樓主唔係做和個位呀

多人認同就等於啱嘅話
歷史上所有科學家應該都要收皮

咪話左無互相囉

你Google個段野
頭兩句已經係
一個先唱，一個弱隨聲應和
咪樓主先唱 你應和羅

段野有冇講先唱個位又要應多一次應和個位
先係真。一唱一和呀？

港父唔敢回，我推下先

唔講以為我地討論緊科學

咪覆撚左羅

果句係解緊字意
成個成語嘅意思係互相xx啊
你識唔識睇詞典㗎

#740 #742
咪覆撚左

覆左兩個都話冇覆

無quote過都叫覆左
無中生有

字面咁解
係你唔識改定點？

講到字面解冇意思咁做乜鳩？

大把成語都係可以照字面解架啦

無quote 唔可以係覆？
你同一個問題問左幾次
我覆左其中一個

#740覆個個咪同一個問題羅

依到咪覆左
你同一個問題 要問兩次
我覆左其中一個咪得

咁依個明叔冇覆

係咪=明叔駁唔到？

樓主讚我呢句講得好plz

我屌你畀d on9借口喎，係教緊你點諗野
無屌過你推post，又點樣唔係教你點出post
你咁都分唔到

借你老母咩
你係我肚入邊條蟲咩

我講自己點解推都係借口？
你真係傻撚左呀

父 唔好浪費腦細胞

我都想樓主比面下隻曼狗覆佢

佢求左兩次 樓主都未覆佢
慘撚到

阿狗全部成功人士黎邊得閒係咁覆

無追PO 請問依加咩隊打緊咩隊

我想問我應該幫邊面
我岩岩去左打pes

我港父同明叔接左力

但唔好講車vs曼
因為冇一句係講波的

是撚旦啦

遲左入 想問下呢個post曼有冇得尾

咪話左睇人嘈咬係唔洗推post囉
你答埋d 9唔搭8嘅野緊係屌鳩你啦

我話一唱一和係貶義詞
你貼堆野出嚟就叫覆左我
你讀書果時交功課係貼維基百科㗎

最重要係堆野入面無話過唔係貶義詞

緊係啦 佢擺到明都唔想同我一唱一和
係你一相情願屈佢

都唔明你地互咬到咁做乜鳩
咬都係咬猁或者咬我啦
係咪痴嫁
不如咁 大家出黎隻揪 揪贏果個話事啦

而家係港父明叔之爭？

講左樓主早就做左唱個位

和個位係邊個都得
依個post大把人和佢啦

係得你自己上身姐

（唔好再問點解我只你同佢 上邊解釋左）

唔好再屈樓主啦，樓主無理過我呀

#740 742
解釋架啦

同之前結果一樣
你跟唔上 你自身問題 我解決唔到

咪話撚左洗撚你教咩

我係要推post睇人嘈架有咩錯

講左好多次樓主係唱
你係和

冇屈過

你自己要係到柒

……
兩個都on9

Yes

不嬲
只係今次冇你份

講左幾多次， 要互相呀先叫一唱一和
你自己貼d解釋 所有都提到互相
你唔好選擇性失明啦

On9

我解釋左你地點互動啦大哥

解釋左好多次點一唱一和啦 紅字比埋你啦

點解猁妓互咬變左獌軌

大家都等緊聯賽盃打完先再嘈
個場俾明叔同港父打住先

No la
只係明叔 vs 港父
佢地一句都無講波 連講球迷都無

樓主開post屌利狗
我回post屌利狗
樓主無回我

我：怕
佢回：sosad
我回： 屌利狗
樓主無回我

佢從頭到尾都無向我屌利狗呢個行為同我互動
你話樓主邊有同我「一唱一和（互動）咁反利」

樓主開post屌利狗 唱
我回post屌利狗
樓主無回我

我：怕
佢回：sosad
我回： 屌利狗 和
樓主無回我

佢從頭到尾都無向我屌利狗呢個行為同我互動
你話樓主邊有同我「一唱一和（互動）咁反利」

一唱一和 重想點呀
個成語唔係叫一唱一和一應

唔好嘈啦 比場貼士大家
今晚黃潛盤 一齊支持愛狗好過啦 唔中記得問愛狗拎返

成個post咁多人屌利狗
港父無啦啦點我名話我同樓主一唱一和
我咪陪佢癲

佢無回我咪無互動到囉

一唱一和 咪互動左

依個動作就似
樓主舉手搵人high five
你就係走去拍個位呀

比貼士都無人理

樓主屌利我就幫口
我屌利樓主無幫口

得我幫佢，佢無幫我
點撚樣互相啊

你地推爆左記得開2

支持

上邊high five咪完美解釋

大家目標都係笑利咩冇幫
樓主開post反利 已經幫左一眾反利人士第一步啦

佢只係擺左隻手出嚟，我走去拍佢
但你睇得出佢由頭到尾都唔想同我互拍

所以我上邊講左幾次
樓主係唱個位 和個位係邊個都唔重要

開個post都叫幫人
同話自己推post幫義士果d ccoty有咩分別

你可以唔認同架

我係咁認為 睇正負評大家又係咁認為

一唱一和呢個成語唔係「唱一次」同「和一次」
而係要有互動性嘅幫助配合

你咁樣解同問菠蘿包唔解無菠蘿有咩分別

指一個先唱，一個隨聲應和。

你自己Google段野都係咁寫呀 句號左啦。

唔係「指一個先唱，一個隨聲應和，先唱要再回應應和。」

一唱一和一應咩

唉你咁鍾意睇正負評
咁大家公認你都好撚低質
睇嚟你都唔會有異議

唉 文字陳述 同 意思 都唔識分

d成語個典故大部分都係真實事件來呀明叔

所以大把成語都可以照字面咁解呀

你意思係指 鷸蚌相爭 呢d?

一箭雙鵰個d呀

依家常用意思係 一次舉動可達兩倍效果

唔通我今日真係一箭射左雙隻鵰 ，
但就唔可以用一箭雙鵰依個成語咩？因為唔可以照字面解？

一箭雙鵰呢個成語
依家同當時嘅意思一樣
咁緊係可以啦

但一唱一和以前嘅意思係形容兩人感情相通（相愛之類？）
而唔係「一唱」同「一和」

屌你老味咩相愛
人地典故係一個去唱歌 一個去和應 應情相通

咪講左樓主係唱 笑利 你和應 笑利
應情相通個下咪就係笑利羅

感情相通*

蘀兮蘀兮，風其吹女。叔兮伯兮，倡予和女。
蘀兮蘀兮，風其漂女。叔兮伯兮，倡予要女。

譯文

落葉落葉往下掉，秋風吹你輕輕飄。諸位歡聚小伙子，我來先唱你和調。

落葉落葉往下掉，秋風吹你輕輕飄。對面歡快小伙子，我先唱啊你和調。

個典故Google返來
一個唱 一個和 洗撚再應機咩

Sor9搞錯左
但典故入面嘅一唱一和
點都唔會係好似樓主同我咁
唱歌果個唔會理和應果個啦

最後兩段都講過好多次
我講你唔受
正負評你唔受

咁最後就係你自己問題 我幫你唔到

你話要照典故
而個典故係講男女戀愛對歌
咁樓主明明唔撚理我
又何來戀愛，何來對歌？

正皮話畀你知你好低質
你接唔接受？

三日三夜叔父大戰

唔接受

欲了解此詩詩義，應先了解詩中「予」與「和女」之「女」的關係。女，如也，隨從、臣屬也。則「予」當為鄭國國君。《毛傳》：「叔、伯，言群臣長幼也。」俞樾《茶香室經說》：「『叔兮伯兮』，乃君呼其臣之辭。」是也。[5]此詩「和女」之「女」，指「叔兮伯兮」，即是「予」的群臣。

其次，應釐清「倡予和女」的句義。《毛傳》：「君倡臣和也。」則毛以為「倡予和女」是「予倡女和」的倒裝句。《鄭箋》：「女倡矣，我則將和之。」則鄭以為「倡」之主語為「女」而「和」之主語為「予」。前文「蘀兮蘀兮，風其吹女」句中，「吹」的主語是「風」。則「叔兮伯兮，倡予和女」句中，「和」的主語當為「予」。此處《毛傳》之訓有誤。

然而，可否如《鄭箋》「女倡矣，我則將和之」之解？「風其吹女」，「吹」之主語不但為「風」，且蘀因風吹而搖曳。蘀是被動，而風是主動。如依照鄭玄的解釋，則「叔、伯」是主動而「予」反成為被動。可見《鄭箋》之解也有失。

本文認為「倡予和女」為一個句子，「倡」為「予」的修飾語，「予」為主語，「和」為動詞，而「女」為賓語。《廣韻》：「倡，導引、先。」《史記‧陳涉世家》：「為天下倡。」倡，先導、領導也。倡予，先導的我。和，平也，安撫也。「倡予和女」，先導的我來安撫你們。

Shukfu War

在《詩經》305篇中，《萚兮》該是最短小的之一，它的文辭極為簡單。詩人看見枯葉被風吹落，心中自然而然涌發出傷感的情緒；這情緒到底因何而生，卻也難以明說——或者說出來也沒有多大意思，無非是歲月流逝不再，繁華光景倏忽便已憔悴之類。他只是想有人與他一起唱歌，讓心中的傷感隨著歌聲流出。“叔兮伯兮”，恐怕也并無實指之人，不過是對于可能有的親近者的呼喚罷了。

但這種單純的歌謠，雖然古老，卻又是常新的。從《萚兮》之后，像楚辭《九歌·湘夫人》的“嫋嫋兮秋風，洞庭波兮木葉下”，像唐人王勃《山中》的“長江悲已滯，萬里念將歸；況屬高風晚，山山黃葉飛”，直到現代徐志摩的《落葉小唱》，不知有多少相似的表述。因為在《萚兮》中，已經關聯著人生最基本的兩種情緒：對于歲月的留戀，以及在寂寞中對于親友之情的渴望。這是人人都會有的情緒，每個人只是用不同的形式和語言來表述它。

《萚兮》因為單純，而又有特別令人感動的地方。在“萚兮萚兮，風其吹（漂）女”之后，詩人不再說下去，讓人覺著從落葉中看到的生命的流失，根本就是無奈的事情，不說也罷。而后“叔兮伯兮，倡予和（要）女”，又讓人覺著人生的寂寞歸根結蒂還是無從排遣。不可能真的就有人應著這呼喚唱出心心相印的歌來，寂寞也不可能真的會讓人相互走近。呼喚也只是呼喚而已吧。如此想來，這種古老的歌子，浸著很深的悲涼。

儒者說詩，常有奇怪的談論。《毛詩序》說：“《萚兮》，刺忽（鄭昭公忽）也。君弱臣強，不倡而和也。”這已是牽強附會，于詩無證。朱熹《詩集傳》更謂：“此淫女之詞。”實在詩中主人公性別為男為女，本無從辨別，“淫”字更不知從何說起。想要做圣賢的人，到處看見淫邪，這也是沒有辦法的事情。

創作背景
關於此詩背景，歷代有很多歧說。《毛詩序》說：“《蘀兮》，刺忽（即鄭昭公）也。君弱臣強，不倡而和也。”朱熹《詩集傳》謂：“此淫女之詞。”其實詩中主人公性別為男為女，都難以辨別。現代學者一般認為這是一首男女唱和的詩。

唔好講咩相愛
連係男定女都分唔到

譯文就係咁

落葉落葉往下掉，秋風吹你輕輕飄。諸位歡聚小伙子，我來先唱你和調。
落葉落葉往下掉，秋風吹你輕輕飄。對面歡快小伙子，我先唱啊你和調。

癲撚過A Level 中化 + 中史 啲論文 議論文
各人寫左有無5000字

睇嚟叔父大戰有結果了

我嘅source話愛
你嘅source話唔係淫
無衝突

我係三篇呀
三篇都唔係講愛呀
有一篇講連男女都分唔到
一篇講女係指 臣 男人
一篇就咁講唱歌

最後咪比左直接譯文你
咩男歡女愛完完全全係你篇文自己個人ff

你篇野純個作者ff到

第一章前兩句，「籜兮籜兮，風其吹女。」「籜」是草木落下的皮或葉，這應該指的是春天的現象。「風」為自然界氣之流動，《莊子•齊物論》「夫大塊噫氣，其名為風」。又可引申為傳播或影響，《毛詩序》所謂「風，風也，教也；風以動之，教以化之」即是。「風」也可有男女或動物之牝牡相感義，成語有「風馬牛不相及」，義為馬和牛之間是不會雌雄相感的。所以前面兩句既表示風吹落葉，同時也是一種氣氛營造。《詩經》中較多篇章，在每章的開頭，常「先言他物以引起所詠之詞」，此種手法被稱為「興」。「興者起也」，即引發情感。此處以「風吹落葉」起興，而「風」本來就有傳播相感義，所以風吹落葉具有暗示性，暗示青年男女互相愛慕，渲染力很強。

正宗ff之王
藍色窗簾祖宗

既然一唱一和嘅典故係講唱歌同和調
咁你用一唱一和嚟形容我同樓主咪ff緊唱歌同和調

樓主咪唱哀利狗 你和調羅
你地句野rap出來都得啦

屌你咁大篇文

我等你錄音唱出嚟

你估我會理你？

你話可以rap出來
原來得把口

可以
唔代表我要表演比你睇呀

其實當年迪清高條賤種痢狗真係好撚醒
厚撚住面皮一句嘈贏又點
拍下蘿友走撚左去執骨
邊似得叔父大戰咁準備哂啲論文

中秋節快樂

Too long didn’t read

叔父追度嘅嘢層次再高啲

父狗搞咁耐都未笠水
今次有進步

應該開到2

佢地嘈緊咩？

咁長唔睇啦

一約實戰就ok我笠了啦佢

我都唔知

屌你老母拉翻上去連字典解釋都有埋
原來變左認真討論po

完全唔關個post事
係港父話明叔同樓主一唱一和
然後港父同明叔大戰
現代解釋一唱一和

我地阿猁互含聯盟過埋今晚重組
佢兩個分分鐘仲嘈緊

港父比狗咬陰鳩公

點會互含
一定再互屌過

中秋節 就唔好屌老母喇 屌屎眼算啦 快啲搵個公廁執返劑啦 你班撚樣騎劫完未

準備決戰啦

推
可以開戰了

點睇牙達

未來10年最top教練

有料 阿狗向住啱嘅方向行緊

新哥迪奧拿

識波既人唔會屌 好波

勁過高普

你假阿

識波

屠痢滿門

我唔入阿po姐
買50蚊客勝

Saka 勁過 pepe 好撚多
屌pepe 1對1過唔到我地新仔右閘
Saka就撚狗咁撚

樓豬要一個打幾多個

on9 saka 80m就差唔多

咪放小雅出黎柒

咁咪輸錢
我醒 我買客晉同盤
贏半加贏晉

係
喊撚咗

叫左
小妹恭喜你地
但你地手足league cup都爆閘

垃圾猁

捉唔住

屌奶星呀路同2和b

牙路入左去咩

點搞兩隻狗一齊搶都搶唔到

你唔敢表敢咪揾支持你
可以揾正評你嘅人嚟rap囉

你覺得會有人理你？

又黎

其實無
但就係有你呢個on9仔理左我三日

笑死 講到你冇理我咁

做咩唔幫明叔

我又無問過「你覺得會有人理你？」
我理唔理你都唔關事喎

痴撚線 一場盃仔都嘈到40頁

我都冇叫人要rap呀
我理唔理就真係關事啦

英超嚟
盃仔果場唔影響呢個post之後發展

兩個弱智

港父都係唐氏樣？

講緊輸果隊呀
屌佢老尾輸個盃仔係度牙支牙左
係咪咁唔輸得呀
已經是射十二碼輸又唔係黑哨果啲
都唔明有乜好嘈

呢個po係港父大戰明叔

你把口話唱到但又唱唔出就算數

乜撚
呢個po都無人討論場盃仔

咪講左可以
但唱唔唱比你聽就另一個問題啦

你話可以唔等於你做到喎

你可以唔信架 冇逼你

原來港父真身係馬時亨

英超冠軍對上季護級隊
輕鬆啦 燈都唔駛燈

馬時亨話OK就OK
港父狗話可以就可以

港父係咪見自己無正皮就笠水

屌你老母啦 馬撚咪馬撚 輸唔撚起咩家陣
唔知以為你地係護級隊
含柒啦
英超連輸兩場

怨婦慢慢推 繼續拖肥死全家斷腳死啦

Cls點解咁得閒嘈到三十幾版

波台馬時亨幾時先肯表演

主要係睇港父vs明叔

港父唔入嚟推唔郁

你地畀d正皮佢，可能佢會入番嚟

中秋節

港父唔夠砌敗走左就唔會再入
一陣又屈我同你含
討論區要六親不認 唔係就互含

sor 我無同啲垃圾猁一唱一和
牙父唔好屈我 我唔敢再quote人了